連登仔真係自視過高嘅生物嚟

係個得十萬人嘅討論區講句嘢都俾人話妨礙世界進步
唔通你開個post屌班人，個世界就唔會退步咩？
重有唔同意你就妨礙進步，咁不如下屆立法會你參選囉 香港重唔超英趕美？

其實個topic係講緊佢自己
咁撚獨裁

人地講到唔同意就係妨礙世界進步
我依家支持佢入立法會為香港人謀福利
做咩啫你

Sor 打得唔好
唔係講你 我話隔離po個條傻尻

做咩話佢傻尻
人地係坐時光機嚟打救全香港
甚至全世紀

連登仔多數都係垃圾，9吹自己有幾勁都算自視過高？

隔離又咁多正皮
點解推佢做議員又負皮我
明明佢就係真理

算啦
D 細蚊仔係要搵啲屌下扮大人 又唔諗下自己其實都係口中嘅"連登仔"黎

做人做到你咁撚廢真係唔死都無用
道理講驘晒你就開新post搵埋班垃圾圍爐取暖
正常人都會反省下，改變下自己

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

你唔係開個新post取暖？
如果唔係
你應該一早係嗰啲post入面講贏啦
重駛咩開你依個post?

講句連登仔_______真係特別清高
係女神面前提起真係溝死女

十萬人你估少
況且連登一堆後生仔小學雞，過多幾年仲咁諗仲唔係阻撚住香港發展
俾人講中就衝出黎吠，完全就失敗者嘅表現

巴打唔好係度破壞班廢物拎自信啦。
由佢哋俾個機會人哋啦。我出返去先啦

世界進步關香港人撚事咩

香港人有咩本事令世界進步過 ?

睇下所謂3大有冇出過咩諾貝爾獎

港豬話有啖飯食已經好好

同啲大愛左膠環保膠耶撚一鳩樣
都係阻礙社會發展嘅垃圾

點止？全世界都有人上連登
連各國政府都有官員留意
所以連登影響力非常強大
大家都係慎言
但我其實都同意佢口中嘅真理
所以想佢為民請命
你唔想咩？

你都on9
我地連登依家咪有個救世主囉

你鍾意咪繼續講廢話囉

梳囉
但我真係冇你地咁大影響力
我只係社會垃圾

你知自己係垃圾好好嫁啦，變好嘅第一步

所以咪話連登係世界最具影響力囉
BBC真係收一收皮
要不是連登？世界早就回到三國

點先可以做到你地咁 有世界地位
又有影響力？

你知就好啦

幾時教我做到你咁？小弟甘拜下風
想問吓你定睇post前要起底巴打個世界最具影響力排名，邊個高啲？

你唔得，收得皮

你講咁多廢話都係垃圾失敗者嫁啦

我反省完 同你地立場一樣咗呢
我同你價值觀差唔多
我諗應該可以

依樣真
個條傻鳩撚屌連何妖都比唔上
如果支持同性戀就叫世界進步 咁不如唔好進步啦

你講咩？
我同另一個post樓主依家立場一樣
你唔同意我地就係退步
重有我地準備令世界不斷進步
你唔好阻住
幾年後全個最具影響力排行榜都會係連登仔

連登廢青有咩資格影響世界

你連佢隻狗都做唔到，就想做老公，果然係自視過高

自己睇吓樓上講嘅偉論啦
真係廢青

我將會係世界最具影響力之一
點解唔得？

人地大陸落黎 平時最鍾意鑽空子架啦

31歲既佢平時耐唔耐就開post 講連登好低質黎r正評

其實咁講同啲廢老話你都係中國人有乜分別？

因為講連登仔乜乜乜係特別清高
出於污泥而不染
好似係

甘你老母

呢 D 只係佢開既post
佢平時覆開個D都未搵

好似講講下張學友請菲傭
條友無端白事一句dup 過黎你都係黃皮狗黎咋
心諗

一開始就賦予你連登仔身份？
你唔中意依個文化咪走囉
唔通你入連登打5p字又屌人做咩咁執著咩

高錕爵士，大紫荊勳賢，KBE（英語：Sir Charles Kuen Kao，1933年11月4日－），香港電機工程學家，2009年獲諾貝爾物理學獎以表揚「在光傳輸於纖維的光學通訊領域突破性成就 」。生於上海[1]，1949年移民香港唸初、高中，後乘船留學倫敦改唸英式高中，繼而本科和博士。1966年在美國電訊企業ITT的英國標準電信實驗室任工程師時做出劃時代的實驗 ，證明用石英基玻璃纖維可長距離傳遞信息 ，打破玻璃纖維在早期只能短距離傳信的理論難題 [3]；1970年回港任香港中文大學電子系創系教授 、1987年任中大校長，故諾貝爾獎委員會認定其獎項算在標準電訊實驗室和香港中文大學名下 。獲獎後自言「在香港就讀高中、也曾在中大執教鞭、當校長，並在這裏退休，在香港生活逾三十載，是個名副其實的香港人 。」[4]，有英國、美國雙重國籍和香港永久居留權[1]。國際媒體常稱「光纖通訊之父」（Father of Fiber Optic Communications）。

轉自維基百科

陰功
諗住開個post打下飛機點知個post又推得慢
負皮又係咁上
幫你個乞衣推埋呢次

最可笑係唔同意就係退步
非黑即白咩屌？
你一句就拒絕反對聲音
咁同性、獨立依啲講咗幾個世紀 甚至冇訂案嘅議題
不如由你解決

好彩你31歲人就認真返工搵錢算啦
定時定侯開堆連登好低質post 黎搵共鳴
你真人係自卑到咁

有咩所謂？係有道理
幾多負皮都係道理
如果照你所講嘅「大多數人接納就係理性」
陳巧文都唔會俾人改觀

我又真係唔想咁講
不過你31歲人仲咁在乎連登幾多人覆你 / 有幾多正皮
你話ig 真人就可以j下姐
連登匿名上你咁在意做乜

即係其實佢r正皮唔係問題
但係咁踩連登仔係咩心態？

高登末期已經係咁
有d人日日上高登講高登仔點點點

其實自己都係高登仔
十足香港果d蝗蟲話香港人點點點

人地成千正評成功洗底
捱到31歲終於有今日

比錯負評

駁吓我啦